台灣讚啦！僅10國護照可快速通關 德國機場標註台灣國旗

台灣讚啦！僅10國護照可快速通關 德國機場標註國旗

〔即時新聞／綜合報導〕有台灣民眾近期內前往德國，在法蘭克福國際機場（Frankfurt Airport）發現全球僅有10國護照能在該機場享有快速通關服務，台灣就是其中之一，當局還在看板上清楚標示台灣國旗，讓網友直呼「台灣太讚啦」。

民眾將照片上傳到臉書社團「爆廢公社」，從中能見在法蘭克福國際機場的通關處，有設置「快速通關口（easy pass）」，且表明「僅限18歲及以上的乘客持授權護照通過」，當局標出可快速通關的10個國家護照，有台灣、澳洲、紐西蘭、加拿大、日本、南韓、新加坡、美國、智利、阿拉伯聯合大公國。

網友們知道這件事情後，開始安排2019年春節假期要前往德國度假，紛紛留言指出「等等會有很多玻璃心的翻牆過來罵」、「要被中國外交部強烈譴責了 」、「共產黨會生氣」、「你這樣某些人會崩潰喔」、「大家可以給外交部跟駐德的外館人員拍拍手嗎」、「你這樣搞，迪士尼又要開始建了」。

好快抗議一個中國被消失

一陣啲痴線佬去搞德國佬就好笑

Where is Chi-na?

3小龍同日本都得
係香港唔得
又共享中國人榮耀

中國台北

#Countryballs

中國要出動中國難民報復 德國準備好未?

又新加坡 又台灣 玻璃碎到一地

一中各表，一中係中華民國，人地無做錯

台灣去美國是免簽証出入境，已經是一個icon !

全世界都知特區護照被強國人用嚟進行間諜活動，
香港就嚟連申根都唔得。

因為中華民國同美國係盟友o者

香港其實都有，不過唔知點解無show出黎

香港與德國推行互相使用自助出入境檢查服務

盟友唔洗多，真係一個都夠

簽就係咁簽
實際上唔想港豬真係用

有咩方法可以攞到台灣國護照

法蘭克福機場個自助出入境登記處係B區出境閘內
不過...

香港？
oh i see
深圳附屬城市！
當然要慢慢排隊啦

投資/婚姻

入台灣藉好似要當兵

35以下要

94年後出世淨係服4個月役